警告！聽晚元朗站小心！

今日班白衫出唔到黎 聽日中環遊行完 90%都會有人係元朗站等大家 所以 格外小心！

有需要既記住搵朋友屋企住 唔好單拖返元朗 留意tg啲哨gp先好返去 保重

推

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

再推

元朗記住小心安全！

借一借個位嚟
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

真係想睇班牛屎佬係咪有膽咁做

push

Push

小心

推推推

推 元朗人比睇！

呢個要推
可以就儘量搵其他區既朋友住一晚
安全至上

推，安全至上，唔好搏，唔好為啖氣

又白色恐怖？牛屎佬要面更要錢，今次俾何xx過咗一棟，錢又冇又驚俾人燒村，仲敢出黎？

唔淨只返屋企, 出門都要小心
唔淨只返屋企, 出門都要小心
唔淨只返屋企, 出門都要小心

幫推

姐係同上次一樣?

唔怕一萬、只怕萬一
希望各位同路人能夠平安回家

守元朗站？

我冇野講

好擔心元朗巴絲唔好單拖

有D係真心愛國架

呢個要推

問定朋友屋企借宿一宵

自從呢個運動開始就已經要提高警覺，但散播呢種白色恐怖就係助長班黑社會。香港人就係勇敢，班友夠敢再黎？再黎咪個個星期都去元朗買老婆餅囉！

真係 唔能夠話白衫一定出還是一定唔出 只求手足返屋企嗰陣安安全全 無受傷 所以一定要小心

我地唔介意一星期一次入去買老婆餅

而家晚晚都要小心

若佢地再咁做，下星期就真有理由入村了。

佢再咁做 唔緊要星期一又玩白色恐怖罷工罷埋星期二

老老實實 警黑合作
元朗夜晚真係唔再安全
搵朋友屋企住最好

只係覺得無啦啦俾鄉黑襲擊，唔抵

經一事長一智，不要重蹈721覆轍

推

佢地收晒錢納晒架生無得出動，
聽日一定再出
香港人萬事小心！

認同

上次應該真係何生 幫手籌劃咋...

班撚樣根本無咁得閒搞呢d, 無錢收就番屋企r 腳

推，如果可以睇下會唔會係朋友屋企住一晚先
唔想721嚟多次

1. 追究警黑勾結警察濫暴
2. 拆除監控燈柱
3. 永久廢除監控評分系統
4. 撤銷社運參與者控罪
5. 收回暴動定義
6. 撤回送中惡法
7. 落實雙普選

元朗自衛隊係時候出動

佢地去我地又去

真，我都諗過
好不好元朗有一定人數民團接濟大家
721係有人金鐘入元朗幫拖，但都係遲

上環完咗直落元朗

仲來？
不過最好唔好單拖返

留意tg同連登啦
其實唔只元朗，每一區都要小心，特別係屯門，天水圍，大埔，上水，粉嶺
特別係遊行後

啱 有機會重演多次721
就算返請換足衫褲 唔好外露太多發夢特徵

發夢小綜合同個人見解。( 和理非同勇武都入！！)

帶定防具

中環發完夢，元朗再發。一回師，打撚到班牛屎佬仆街。

牛屎佬都要休息la

感謝今天勇武兄弟！

一齊中環殺入元朗啦不如

又黎 fc？聽日大家養精蓄銳回家

元朗樓1000蚊一呎不是夢

要番元朗既手足可以係錦上路轉54/77k番元朗

上次何妖條數都未找 佢地唔會甘笨柒 無錢都搞事 仲唔驚比人圍多鑊咩

如果屋企係元朗附近既巴絲盡量一大堆人送左元朗巴絲返屋企先？

換衫褲
搭地鐵早/遲一個站落車轉的士去到屋企樓下

係，佢哋最叻重施故技

一係元朗站居民住酒店吧

樓盤新辣招

元朗成功焦土

真係要小心

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

64k亦可

元朗手足自組保衛隊接放工啦

推！

可唔可以焦埋半山區
想住下洋樓

天日只要有一個喺元朗被白衫打

牛屎佬準備訓街 屋企bye bye

保護大西北手足

唔使驚，一有事我第一個衝入去救你哋，要出嚟啊

得牛屎佬係未必
但驚黑合作，乜都有可能

至少坐巴士
唔對路咪下站落

雖然覺得佢地今日係一日散工
成晚坐係到白竇人工居多

但係都推
大家小心安全最重要

不如大家聽日去浦完，入元朗食個糖水，尾班車走
橫掂港島咁亂，調哂啲狗過去，我地良好市民去遠啲

$1000/呎都無人敢住
聯想起當年底特律暴亂後嘅一蹶不振

元朗巴絲小心

不如問下如果發生721事件
會唔會入村報仇

倒貼1000都唔住

黑警實又跪多次求鄉黑幫手啦
今次班狗奶左屎眼

要小心！ BTW, 萬一聽日真係有，我強烈要求黎多一次清新元朗，第二次既清新將會比今日更更更清新。

agger 頭先有諗依樣野

好叫哂集會啲人一齊入

今日夠話馬鞍山

真係夠膽我地一齊入去同佢哋玩

其實搭巴士，佢捕住你由中環返黎嘅車嘅站一樣仆街，d站多數係大馬路
建議到錦上路轉的士直到屋企樓下
屯元天巴絲盡量組隊出

老婆餅會無貨

盡量搭巴士

又好似上次咁

早返元朗嘅返屋企梳洗變完裝做哨兵

老實講你咪試多次囉

辣啊，因為有胡椒噴霧既味

支持

唔好有事 求求你

可以分啲兵力去元朗當值

一陣又唔找數何xx連老豆個老豆墳頭都保唔住丫

如果再入元朗推介大家睇下個景點！
係十八鄉鄉事委員會，幾靚架個樣，可以去打卡！

好近就係yoho隔離！

Pish

我想問下如果出入唔好彩比狗逗
而書包有裝備係入面我可以點駁
我淨係諗到叫佢出示委任證如果佢唔出示我乜都唔會俾佢
如果佢出示左，咁我都要比身分證同搜袋 咁可以點？

決定白衫佬聽日出黎
遊行完一齊入元朗

各位小心

推 返屋企注意安全 set定消防number

全港人對抗元朗鄉黑
睇下人咩叫香港人齊心
睇下共產黨敢唔敢放大陸狗黎香港
先打經濟
搞佢樓市同零售
後打法律
追擊所有潛建村民同打人既牛屎佬

光復香港 時代革命

我都好擔心哩個問題

今獲有準備 白衫就膽開拖就打返轉頭
你班鄉黑整撚臭哂我地元朗人 香港人

一係唔好返, 一係聚埋先搭車<呢樣難

啱

Pushhhh

推到大家小心

再嚟番兜入元朗你哋真係好精力咁樣元朗真空咗 到時真係會遇到白衫要小心

其實各區都要小心，班白衣人識周圍去

咁講又係,小心歷史重現
盡可能夢遊完唔可好去元朗站

今日笠哂水，無撚用，輸和同數字

班白衣人去其他地方搞事，咁就可以順便搞臭其他地方，咁就可以令到其他地方陪元朗一齊臭，所以聽日手足們一定要小心。

元朗人聽日真係出嚟既
一係去朋友到住 一係就住一晚酒店
點都好 小心啲
香港人一齊加油 撐住呀

聽晚如果情況許何，可以吹雞入黎保護街坊返屋企

推, 請去其他區暫避一晚 :(

到中環遠足，帶定行山拐杖，有助減低健康問題帶來風險？

咪散播恐慌啦

班垃圾白衫黑社會又話保家衛國
727做乜呢埋係警察後面呀
成班廢物得把口 淨係敢亂襲擊市民

push

=============
728 遮打集會 追究警隊責任

光復香港 時代革命

地鐵已經唔安全
請轉坐巴士

同意 雖然冇消息來源確定 但確實合理推斷班黑社會肯定會報仇 未必係1，2日內 但發夢嘅元朗居民請組團 每次番去都起碼5人以上 而且儘量留意消息 千萬唔好抱倖存心態 萬事小心

有道理

聽日習會完天光再返元屯天啦

放心我哋等咗元朗呢個機會好耐，一定會保護元朗兄弟返屋企

不如7點殺入元朗啦

呢個一定要推

佢地係咪真係想睇下光復成功既元朗

再一次恐襲就真係唔擔保牛屎牛既祠堂仲可以保得住

請所有新界巴絲小心！

連登仔得把口 牛屎佬知 黑警知 林鄭都知

今日過後 唔好再諗住入去撩隻秋
對返準政權 警黑
同埋透過制度搞鳩佢地丁屋 潛建

黑社會點都叫平民 抗爭變左群眾互鬥絕對係對港共中共有利

希望大家忍忍手

[緊急]大家唔好互屌住先

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

呢啲係乜撚嘢邏輯？好明顯係家長式管治，你仲buy???

番梘水室內可防速龍/暴徒, 減速減攻. 助撤退

前中線的心聲 求大家停止再做一件事！！！

大家有發夢都可睇一睇 因為今日見個情況比之前更嚴重

叫班牛屎佬係教仔就唔好自私元朗教
出中環教啦

[認真post求推]聽晚唔止元朗有危險！！

推埋依邊

係 逢星期六白衫扑 星期日黑警扑

聽日去既，緊記帶件唔係黑色既衫
換左衫先好搭車走

當年沙士個個都咁講架

推比元朗人睇

當日嗰間在中環勁Airdrop 比夢人

估唔到咁大件事

錦上路都未必安全，附近d村好多鄉黑
今日d白衫佬巢穴就係錦上路站隔離名門言燕客

又想要中聯辦出一千萬篤人出黎咩